收到社署en offer 但唔知讀唔讀好

小妹而加讀緊health care hd 黎緊升year2
今年成年總gpa得3.2到 其實冇咩信心第二個sem爆到3.5以上
前排報左個社署en課程諗住攞番個面試經驗 真係冇諗過佢會收我但我而加好煩惱唔知讀唔讀好
想讀係因為怕下年冇學校收我 同埋呢個讀完出黎有個登記護士牌 可以早一年出黎做野 諗住到時再半工讀咁讀埋個註冊護士牌
唔想讀係因為想試下駁下degree
如果係你地 你地會點諗
想聽下大家意見

讀
你覺得自己厲害到日日摺lib咪唔讀
至少我唔得

ngo en要報到註冊護士course好似幾難喎。如果等hd grad左再報得唔得？

hpshcc?

係的就唔好諗-- 讀